急救畫面曝光！粗又長的寄生蟲 從脫北士兵體內鑽出

北韓軍武威脅增 國際焦點 奇聞不要看 世界萬象 全球財經 美國新聞 轉角國際

急救畫面曝光！粗又長的寄生蟲 從脫北士兵體內鑽出

用LINE傳送 +
留言
2017-12-05 17:26聯合報 記者李京倫╱即時報導

美國有線電視新聞網（CNN）獨家取得脫北士兵吳青成在南韓接受急救的影片。主治醫師李國鐘回憶，當時傷者的身體就像個「破罐子」，輸血時總是不能把足夠的血液輸送進去，而脫北士兵體內的寄生蟲又白又長又粗。

李國鐘回想那一天，他只是接起電話，就被告知美軍黑鷹直升機正把受傷軍人送來，他連忙趕去附近的直升機停機坪，發現傷患生命跡象很不穩定，處於命危狀態，便立刻把脫北士兵推送進手術室。

李國鐘說，傷者的右膝關節有一顆彈頭，手臂的三頭肌也中彈，還有子彈從背部射入，再從前胸和肩膀交接區域射出。更糟糕的是，在5小時的手術過程中，李國鐘正要縫合士兵腸道的7處槍傷，卻驚見白色的寄生蟲正在蠕動而出。

李國鐘透露，寄生蟲顏色很白，而且又粗又大，有幾條達到27公分長。在如此困難的手術裡，李國鐘有幾次都以為傷者會直接死在手術台上，最後能夠救活的確是個奇蹟。

目前脫北士兵已可以走路、說話、獨自去洗手間，雖然病情穩定，但他患有肺結核和B型肝炎，可能使他的康復時間拉長。李國鐘還說，傷者也許會需要心理上的治療，因為他一直在做惡夢，時常擔心自己還身在北韓。為了讓傷者心情平復，李國鐘在病房懸掛南韓國旗，鼓勵他聽喜愛的「少女時代」歌曲，他在病房看的第一部電影是法國動作片「玩命快遞3」

蟲

以為睇緊異形

飲得屎水多既結果
等香港仲買咁q多東江屎水丫拿

lm

佢老婆仔就慘